{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009755",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "치키티토"
    },
    "text": "チキティトの焼き菓子は11時に出て、パンは12時に出ます。 当日生産当日販売を原則としています。 \"チキティト\"はスペイン語で\"小さいもの\"を意味します。 お店で小さなお菓子やクロワッサンを楽しみながら、ささやかな幸せを感じてください。 お店は農業技術センターへの登り口の左側にあり、ベージュ色のアーニングを探せばいいです。 向かい側には大きな工事現場があります。 様々なメニューがあり、価格はクロワッサンが2700ウォン、アーモンドクロワッサンが3500ウォン、パンオショコラが3000ウォンなどで構成されています。 フィナンシェ類、マドレーヌ、ベーグル、塩パン、充電式スムージーなど様々なメニューを提供しています。 また、HOT アメリカーノが2700ウォン、ICE アメリカーノが3000ウォン、ICE ラテが3500ウォンなど、様々な飲み物も販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チキティトの焼き菓子は何時に出ますか？",
            "answer": "チキティトの焼き菓子は11時に出ます。"
        },
        {
            "question": "チキティトのパンは何時に出ますか？",
            "answer": "チキティトのパンは12時に出ます。"
        },
        {
            "question": "チキティトの販売原則は何ですか？",
            "answer": "チキティトの販売原則は当日生産当日販売です。"
        },
        {
            "question": "チキティトという言葉の意味は何ですか？",
            "answer": "チキティトはスペイン語で'小さいもの'を意味します。"
        },
        {
            "question": "チキティトのお店はどこにありますか？",
            "answer": "チキティトのお店は農業技術センターへの登り口の左側にあります。"
        },
        {
            "question": "チキティトのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "チキティトのメニューにはクロワッサン、アーモンドクロワッサン、パンオショコラなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チキティトのクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキティトのクロワッサンの値段は2700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキティトのアーモンドクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキティトのアーモンドクロワッサンの値段は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキティトのパンオショコラの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキティトのパンオショコラの値段は3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキティトの飲み物メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "チキティトの飲み物メニューにはHOT アメリカーノ、ICE アメリカーノ、ICE ラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チキティトのHOT アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキティトのHOT アメリカーノの値段は2700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキティトのICE アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキティトのICE アメリカーノの値段は3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキティトのICE ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキティトのICE ラテの値段は3500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 494
    }
}